繼backup佬之後大家點解x歌之聲？

唱高登仔作既歌
但又開哂廣告
首首幾十萬有啲差不多百萬點擊
唔知賺左幾多錢呢
有無分返比作詞人呢

Btw 其實我覺得佢唱得幾好聽

真係好聽咩？好撚一般渣喎

廣告就唔知

但點擊應該無錢分 因為d歌有版權

我覺得佢有問過既

Ic 原來 我係小心之心